# CSA-Junior-Assessment
csa-golang 的 考核

顺便练练前端

my-vue-app 中存有前端项目源码

my-app,已经打包的前端源码+go代码，运行编译运行cmd.go ,打开127.0.0.1:8000 既可以，代理地址为127.0.0.1:1080，代码位于utils 的Gettransport.go中



有注册，登录功能，以cookie的方式来保存登陆的状态，限定时间内过期

暂时未对密码，和账号等进行加密

可以发布话题，发布评论，回复他人评论（楼中楼），可以修改和删除话题，也可以修改和删除自己的评论

点击头像进入用户详情页，可以看到自己的信息，可以更改自己的信息，以及上传和修改自己的头像，图床需代理，此外用户详情页中还有自己发布的话题以及发布过的评论，表明了出处，可以点击编辑跳转，或直接进行删除（删除需谨慎，没有确认提示）

前端主要用到vite+vue+vuex+vue-router+element-ui plus

后端 gorm  gin requests 

